[陽明高高陽明亮亮]十月三十日八場谷草賽日討論區

何澤堯陳sir復出

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔係有人仲要潘呀

仲有冇人潘頓？

我的國定牙拉

我潘又贏

早洩恩

仲潘頓

田泰鞍歌點輸

嘉應精英好似唔錯

又容？

嘉應

123
哥哥哥

潘狗頭先仲唔夠自然?

利害了

1-3單棍
今日贏幾多已買晒落去

嶺寶峯都ok

嘉應定酷比

酷比

夢幻人生有無人要？

一早睇岩， 但落到禁熱

膽拖嘉應 安歌

鞍哥定酷比好

無人提潘頓

嶺寶峯

Kobe 嶺寶峯 嘉應子

嘩好撚有信心喎牙豐果隻

靜靜地贏啦
冇人提就會死入黎

冇p佢可以退休

3-8Q

潘頓WP

厲害了

六環尾場要左酷比哥

人棄我取

大自然

我頓

Same

爆到咁 點賭

酷比哥斷既

嘩隻錶之銳慘到

V92

Sor

潘頓

不孝子

屌你老母shit恩

Run what ?

蔡明紹真係香港柴田大知黎

黎左兩年終於破處

薛恩唔買你又係咁走出嚟

2 817

擁抱大自然 沙田草皮

屌買左26

史卓豐2個第二

屌公証福將

thank

全日都係到晨操遊馬河塞車

潘頓騎師王，4分。

2 8 單棍qpq

五班全真係害死人

沈拿跟錯馬啦

屌你又過唔買潘

買左雷

我口裏說不呀屌

夢幻人生最後係咪以為自己贏緊？

隻手指....真係唔撚信佢簡呢隻係鳩黎

原來真係鳩嚟

冇心跑又要夫卜 屌佢老母

六爺死左好多隻牌面馬
唔係神仙嗰d冇擺出嚟嗰種慢熱

潘今日開左部隱形戰機

洩恩算唔算拍到燒家碼頭

屌澳職又開1:2 賭澳職好過賭潘狗

澳洲專出狗隻

紅左都cup到 on9波

星期三唔洗諗，Allin有備而來

潘全日得4分想問點賭？

畀隻級際賽馬你
黎 馬克羅斯

冠軍騎師潘頓之前都日每日1win 今日冇埋

今日買佢真係擁抱大自然 鋪草皮

6環6隻紅格 全世界中6環系列

訓左一蚊冇賭 又贏

第五場

屌你就好

泥地輸到針哂

華人冠練93個落弟全港第一，練馬師榜就排跑尾
冠軍練馬師收警告信就好睇

榮冠大道以外冇隻識贏

啲四班馬燉晒落五班再開飯都夠16w啦

肥鬼啲舊鬼燉到彎哂
質新馬又未接到捧
我就唔信佢季中谷得起
從化倉大馬房多支持都要打護級真係好柒

開倉初期簡蛇都屌過佢要專心練馬唔好搞咁多花神
而家一係踩單車一係飲飲食食...

佢今季似燉彎咗啲馬，以前呢啲時侯佢好撚風騷帶緊頂

呀潘今日幾好
係唔去就真係唔去 唔會無啦啦突出黎隊鳩你

佢今季啲三班尾四班尾冷p都無埋
以往好鐘意燉落班前食個大冷p

連搵食工具都無埋
叫佢打真軍真係無能力

戒馬才是出路

一開波覺得薛恩幾好 之後愈跑愈閪
直到今日尾場見佢再搏馬 終於出右手鞭
我就知呢個都係仆街嚟

貓巴？

戒波先係出路

係的確係小弟

波都叫有贏有輸
馬真係未撚贏過

點睇佢同鄉 牙頓今日既表現

佢個倉啲舊馬基本跑盡哂

澳洲幫夾埋搵食
身手再好都唔洗show出黎

除左安賦同帝豪想搏馬
其他一睇都知試泥閘

好耐冇見，又玩番？

今日最痛係上捕先鋒，on9郭能

係
今日見到佢真身手啦 一開波搶閘靚 手韁又柔就到隻馬 直路時右手鞭 最尾一兩步都要壓埋落去 人馬合一咁款

薛恩仲無路捉過炒飯
炒飯同田雞一樣 一有手影 全手去

係 都會留意下

炒飯衰貪心想自己賺多一份
安份守己就無事

蝕恩係有料
但黎得香港嘅澳洲幫唔埋堆都兇多吉少

幾時再分享下心水

抵達起步點後，潘頓表示對「大自然」的動作有疑慮。「大自然」接受獸醫檢查，經過必要的診視後，獸醫認為該駒適宜出賽。

炒飯真係好好捉 騎得又好睇
澳洲幫真係睇唔透
呢期大佬頓哥勢都無埋

不了
得閒同大家吹兩句算

點睇牙旺贏Group

縮程合理 馬老咗 無咁多氣量
叫拎多個安慰獎咁啦
嗰鋪之後 的確回咗好耐氣

我潘退休後可以去做獸醫

星期三啲馬水到

你地覺得phone in今場會唔會加到10x然後12月尾場二班泥評分上限改到105俾佢跑完就再算？

澳洲佬個個都造馬㗎啦

Alson贏咗國際準則大賽 戴圖理贏咗今年第十九場一級賽
Btw 呢場馬最尾得兩隻馬跑

兩隻？有冇片睇

呢條友幾年前喺澳洲有晒前科, 用阿媽個TAB户口賭馬, 一年注額過百萬澳紙, 包括賭自己有份跑嘅賽事買對手贏, 被罰停賽年半

貓巴

Source?

呢件事我都知既
佢仲話咩因為呢件事令佢成長

好耐無見

armory笑左

要買就搵朋友唔好搵親戚

肥鬼係出最多馬既練馬師97隻 第2果個87隻，季初開始就場場報十隻一心減分 d新馬完全係狗餅

最尾輸20個馬位

牙貓
點睇四季貓然馬

安慰獎

你啲貓系馬幾時再贏

根本Shinn 嚟就有功課要交
你睇下佢條19 贏咩線路啲馬

出冊？

貓囝出冊

有冇巴打今日有睇日本馬？掛鎖日本當地百幾倍，香港做到30倍咩玩法

因為J2有主持推介佢瓜

成長到更識搵食
薛恩呢條撚樣我已經black list左唔會買wp

快利都唔快出冊

忠心勇士贏未

牙拉贏左

102點跑HKIR

有田雞
正如步步友1200 一招了

自己睇

[url]
[/url]

[url]
[/url]

梁定華都唱鳩佢

係

咁多舊會然返馬po嘅

你最愛既楠dee 爆隻崎豐
依排捉細潘吧 順勢寶w 慘輸 樂無極依啲冷既都幾好表現 買冷都係國 細潘

你睇返佢騎Happy Clapper, Viewed, Capitalist 呢d 馬點騎
同佢依家點騎 就知佢撚狗啦
不過澳洲幫謝緊 佢都無運行之餘
仲比人拎佢去減分
睇佢咁有排都未掂啦 好聽d 咪叫未適應囉

賭仔最愛 利國偉

楠dee搵隻好馬騎都無
火車算幾夾我既 嗰場我用怡昌寶寶做膽淨買Q拖曬頭馬 第二 第四
今年無咩騎師特別安心

唔知琴日啲練馬師 馬主睇完佢啲真功夫後
會唔會比正野佢 佢嚟就係要頂炒飯個位

沈拿，利敬國，何妖

何妖真係好 冷熱都有 又易捉
牙國熱門都仲要諗下

識買一定係買貝蛇，陳蛇，希蛇

尋日隻發財先生諗咗好耐先買好彩貝蛇生性

何妖都ok 都算扶手仗 仲有全日都有既田雞
沈拿同牙國 我好少

陳蛇技能係將熱門騎輸

陳蛇=電兔

獸醫

有備而來陳Sir

老苗仲敢俾馬佢搏

悅目星光陳蛇 有無機會一睹陳蛇變奏既騎功

出黎唱下歌上下鏡 識下明星
馬就唔好練

嘩屌窄西陳蛇係咩意思

骨髓唔係度焗住用佢

久違了
見到四季旺贏就想起您

有
陳蛇谷草：
頭段奪命快放
入直路開鞭
最後包尾返

唔多對路喎 陳蛇隻隻都係有機會既馬唔係狗餅

我諗好多騎師都有貪心ge行為
不過可能炒飯得罪左人比人篤灰姐

幾年前ge星運xx（好似係星運帝國）就係贏呢場再過黎香港

威利系返淒涼佬度

谷草考牌日

威先生幾時又落返四班 仲要一檔

仲要考多幾多次

終於贏

驚唔驚太重磅 反而放牌仔上去會安心啲

佢啲北半球自購馬隻隻都水
開頭話睇好隻廣才...結果拉走埋

跟住又話隻皇圖前景好
結果

贏21個馬位

佢啲馬好多都有啲型格 睇落去唔洗燉到五班先贏啦但跑出嚟真係一獲粥

潘狗手馬惡到

神亮金剛 莫雷拉

邊夠上次谷草惡

12檔又可以燉一燉

今次唔算好惡
陳嘉熙手馬跑出水準就好惡了

何華麟星期日會唔會跟埋聖靈之都嚟

好似係佢跑
即係順便客串一日

同場好多快馬 未必頂得住

遨遊神駒會唔會打王牌報四班千四

幻想緊龍城勝將好靚位 跟住威先生後面

四季貓復甦

復甦少少

川河巴
18萬洗曬未

正賽入唔入到P

陳蛇喎

唔得啦
啖真氣用咗係上場
估成哥用佢都係封下馬
正賽一定係帝豪

所以先幻想
實際上二疊望空鬥曬口

牙方個隻啦
潘狗休息左咁耐 都係時候同方仔開飯

點睇帝豪同忠心勇士

馬會咁都發牌

睇唔透呢啲馬 但贏曬時無買 條氣又唔順

部能個隻黃金機會？咁多快放馬 7檔都應該有生位

只可以講跑法嚟講帝豪著數好多
帝豪根本上似紅衣醒神

上次都黃金機會啦
呢隻馬要貼到欄先好

初步睇 細潘尾兩場算牌面 尤其是勤德兼備
國就競駿飛鷹 永益善

潘頓輸死我怡昌寶寶阻一阻隻順勢寶 殺左三寶
琴日仲要見大摩全日都有p 買左健康美麗

今次火車啲馬我麻麻
一舖成名追到內出血 終於比我追到
舉世 一舖可以繼續追

火車幸運時代係呢鋪架啦

勤德我愛馬上季3w 食2次 岩晒火車跑 大後上

勤德一定有分啦
陳蛇沙田個鋪咁明顯

幾時先可以齊勁中A006

勤德雖然係愛駒但今場唔覺得有贏面，好易4455

有啲戒心上次落大飛wp Q都食到應好似400蚊落去得150蚊Q驚佢收埋

今次應該有步速 唔驚黎海榮既都要睇靚紫荊

你覺得有咩主要對手

呢隻我都追到內出血
無次有我份

唔夠騎師用係咁架啦
大粒個d都寧願去日本

聰明笨蛋，路路通櫃，陽明鳩鳩，靚紫荊

日本年底成堆G1
獎金又多過你
結果咪得巴度同巴西蘇

呢隻點都要拖，又係可哥MODE減左一季分

勁騎師唔會全季黎香港騎喇
間中有歐洲騎師黎客串都萬幸

今季就快有

一係心急出汗 一係三疊 一係搶口
無一次發揮合我心水

因為唔係綠寶

笨蛋頂磅外檔谷草增程大口三班

仲要獸醫TIM

要返陽明 路路仲好

聰明笨蛋會劇本式第四，俾靚紫荊搶左個P

以阿般呢輪啲運 星期日跑時時精子都唔敢買

想睇跳出香港點鬥佢

國際賽先睇啦 婦女含袋淒涼佬應該去馬克羅斯

有啲大熱係熱過火 完全唔合理既
不過整體嚟講 佢今季真係 幫唔落

廣陵王咁快操得番

跳出香港10月對傳承,11月對時時,12月可能要對杏目
話唔埋場場硬仗

連贏三隻馬王

依家雷拉正氣好多 潘 一時就神 理想回報贏個次勁到

阿般呢輪一係走死位跟馬屎忽 一係就俾人封冇位出 買唔落

勢弱

自然君子 700米收疆

理想回報拉贏完 佢輸咪好柒

自然君子一向都係懶性重要俾住咁上
佢試都唔試就收

自從搏輸忠心勇士之後 阿潘就跌入低谷

幾時配郭能，大鞭大鞭抽落去，撻著個陣再自殺式分韁

牙貓....很久不見了
我是達

呢隻次次爆 要利追果日爆

坐落去比兩步 交唔到就撩兩野p都唔比你

牙達 近期好嗎

琴日輸4啦。。。。大注二郎了
好想同你pro了

日日都輸4 大注w
仲有人玩咩

上星期日有贏幾k
今個星期日輸.... 二郎買左w 同拖左精算閃擊 逍遙
琴日最後一注買埋精英寶貝 跳埋
要打總有人

旺完通常都....

不過係得二郎仲有得同烽煙屌下 直屌w合理

星期三跟你搵食了

我都唔太掂

旺無執返啲咩42蚊Q 贏埋個次8倍w 你有小注啦

我嗰次買有理共想 p

差唔多旺同暉 都要退落黎了 一個時代既終結啲愛狗退得7788 暉1000 老馬迴光

搵定啲新愛狗

太有名氣唔係好鍾意 忠心 帝豪 勝得精彩 係好有星味既 二班黎講想睇下隻友瑩囍仲贏到幾多場上場幾輕鬆 133重磅食牛角仔 新馬可能睇埋隻過河勁卒

婦女銀袋好睇

其實金鎗六十都幾好 幾鍾意呢隻 有種實而不華既感覺 好幾次大注直插w
我諗佢似一哩馬

同意再數可能都係載譽歸來？依家啲二班真係諗唔到邊隻好突出

金鎗六十今季進步唔少 好似話想挑戰四歲系列
載譽歸來都算好馬 你要過佢好難

細佬去左邊

廣陵王呢，仲要有jerjer

好好瑪好似都未切

呢隻仲未有咩證明

星期日場3班1600會唔會太勁

蔡john禮拜日出一打 係咪諗住搏殺

d新馬個名越黎越搞笑嘭嘭聲 好大大 埃塞坊 睡眠攻略 機臣

機臣係咪新連登大船

揹122 冇豬肝 冇其他放頭馬

佢d馬一黎料就連贏幾場 出左頭先追都唔遲

又有愛馬幸福笑容

到底賢仔會點call 騷哥利 嘭嘭聲

嘭嘭聲 嘭嘭聲咁上緊嚟呀

聖靈之都何華麟好似做唔到磅

另一個冠軍又出一手狗餅

無用，93個落弟，大熱門place都冇，佢今年同潘頓一齊沉

衰衰地都叫大倉
可以得一隻馬識贏

馬會冇公佈有客串 似係搵香港騎師跑

何華麟上次客串申報116 夾硬造115超兩磅又唔係完全唔得嘅

六環已度

會唔會搵蔡頭 佢喺澳門個朵唔錯

不過澳門馬水準唔高 唔跑包尾當佢贏

好啦到時買少少wp

93個落弟，一係贏一係輸唔會有位置

路路之星燉多場夠落班

收到哂

依場都唔得就退啦

成日放棄去減分wor

原來淒涼佬幫悅裕報左國際賽
雖然好鍾意呢隻馬
但把自己看得那麼高

真係牙東跑既唯有望佢生性啲
唔好前面拖慢直路同人鬥爆

國際賽免費填個名上去啫
大把新馬跑都未跑過都照報

個d未出賽pp又真係成日報
如果悅裕某一年跑到國際賽真係

搞到頭場想買下肥鬼支持下佢 佢好慘

搵埋潘頓雷神 9隻排9檔 神亮金剛12檔 真係幾陰功既

迷肥黨assemble

笑撚死 迷肥迷到依家既人輸咗幾多錢?
輸極都仲買佢D馬 不如捐錢俾義士仲好

真 你老母 心慷慨比我追到退埋役

phone in 104
遲下實開多場105分上限二班1650泥俾佢

好似上年藍天飛馬咁

單眼時66分,而家預佢未來132分架

聖靈之都金盃贏甩嗰隻珍珠勁旺嚟香港跑港澳盃都有第四
呢隻馬唔差得去邊

見馬主話呢個分都未必跑到沙地盃,咁不如試下報日本二月盃,JRA應該會踢走件蛋散馬俾佢入

再唔係咪高多芬一哩囉

去日本跑一場不如直接去杜拜跑一場 反正都係要出去跑拎多幾分
熟習下環境仲好 輸就執包袱 贏就繼續去

嗰場最多二班頂 呢場最水都有龍舟掛鼓翠龍喺度

杜拜唔係遲過沙地盃咩

點都好過經典帝國嘅

去美國有冇得諗

係喎 咁就要靠馬會喇

美國頂多偷雞贏場預賽類型既G1咁,不過可以一試既

12月個兩場2班泥應該會加上限
唔驚啦

應該美國啲泥地會似香港條跑道

唔係嗰啲沙灘地

當佢12月場2班1650改評分，贏埋先對遠征有希望

月頭有場1200
應該兩場報哂

不如去日本搏下好過
假設年尾場2班泥16改評分上限而贏埋
如果目標係沙地盃既話，拎住3場2班頭馬只係叫做夠分咋喎

日本砂地其實去都只係估估下，杜拜就利放又係靠估

不過有心試既話應該依家就報日本12月果兩場砂地g1,跑得近就留低，輸得遠就直飛杜拜跑下預賽先

我潘星期三又會幾多win

0

一見傾心好計任我行都3winla

醉開心4win

搞咁多做咩 隻馬今年草地都勁 跑香港國際賽 下隻雄心威龍

三圓我次次買

溫馨提示
某冠軍練馬師排緊包尾

係santa anita先近香港膠沙
杜拜同日本同韓國個泥地應該比香港膠沙鬆散經典帝國去到杜拜直頭一出閘就仆街

而家買佢啲馬不如直接捐俾星火

睇果場忍唔住笑左 柒俊

原班人馬幾時肯增程 81分馬燉到而加58分
外地贏2400表列 黎到冠軍練馬師到跑1200-1400
仲要而加五歲 都仲未比佢增程 咩諗法黎

星期三買少少先
通常都撚狗

狗餅啦

佢今年收警告信

燉到40分之後拉倉

福嘉旺旺

香港有咩高分自購馬由高班燉到落5班都贏唔到要退役

頭尾兩場整口自制孖寶

皇圖等緊佢落雨跑

如果都唔得就分手

點睇時時有餘同星運明爵，插二班即爆，希望唔好係百獸王之流

機智神狗

本來因為上星期五唐卡士達馬場嘅惡劣天氣而取消嘅二歲馬G1 Futurity Trophy 將會改為於本星期五在只有AW Track 嘅紐卡素馬場嘅進行

草同泥爭好遠喎

應該夠料跑下group
希望唔好變第二隻雪霸

補充返：呢場G1係英國賽馬史上第一個係AW Track 進行嘅G1

隻時時有餘我諗傷左，跑完仲未復操
上場追得幾好

星運明爵我侯住架

未知莎拉是否太緊張，這晚在訪問何澤堯時，一度把「何澤堯做功課及揀馬」說成「何澤堯做（造）馬」，她即時打圓場，笑謂這是搞氣氛而已。

莎拉呀....

莎拉好似肥左

添法寶

諗起金秋都有一win

係咪香港有份參賽

btw好想睇馬會第日點譯呢隻馬

金秋真係買到破產

贏仲要熱win

兩季就減到落5班

上次嘅Final Confirmation 係冇Hong Kong 份，Hong Kong 只係入選咗初步名單
而Coolmore 依家傾向會比上次有揀入去final confirmation 嘅馬參戰

添法寶好似有位巴打打手嚟

屌呢隻當年英超打比郡差唔多
就係垃圾既代名詞

東方之珠

似係呢個

ff譯做香港加油就好了

東方之珠 2020凱旋門大賽冠軍

肥胡好似睇到好高
買返黎跑完香港盃先去打吡

馬會睇黎做緊野希望杏目肯黎

已經出咗First Stage 嘅報名馬

睇黎2000會輸比佢 1600 2400有得跑

全部名次都係雙位數
10隻馬都跑第10
除左第一場 後面啲獨贏賠率全部破百

係咪有人搵我？。？

添法寶我愛馬，善良既馬

我覺得danon杏目是但一隻會黎
杏目揀跑日本盃既話danon黎香港搏好似易D

原來福嘉旺旺都差唔多

睇下有冇得反cup啦

無錯，天生愛和平，唔鍾意競爭

應該做儀仗馬

Magical 因為身體溫度問題放棄遠征美國並隨即宣布退役

做咗狗餅未

請尊重。。。

睇左何澤堯個新聞
話希望繼續保得住啲好馬帥權，平時啲好比潘雷搶哂，講到有啲悕虛
不過全世界我諗都係咁玩法架啦

添法寶同弛曜風
一個光頭一個阿蔡
一隻82跌到32 跑親都雙位數
一隻4WIN 52去到92
話比大家知練馬師要揀D有料

陽明系都比雷西搶埋

調轉咁講，田 何 國三個其實食潘雷d廚餘，都可以食到好撚飽既
由其潘狗依家直頭肚瀉中

咁公道d呂健威都幾關照何妖既
換個角度諗馬主好恨贏啦呢場

四班邊可能得1w

然後贏唔到呢場就好笑

仲嚟
上次老苗條傻撚先柒過一次 唔夠95分
拿拿聲出去杜拜跑吓 handicap / 麥通挑戰賽／新達加／防火線呢d 仲好啦

載譽歸來 一有內檔牙拉又教材式跑法，卡都卡住個好位

一手狗餅 笑到仆街

我地牙拉走位靈活
王者再現窄場十二檔都有位埋到欄

仲要係最後一場馬有事..... 退都冇尊嚴

105分上張/110 上限
牙拉: 多謝馬會

呢隻馬肥鬼不停玩野

講真佢有幾場走位真係好撚教材，做岩哂成個留放

潘狗會無啦啦入q玩鳩你
Btw 何妖新聞果4條女好正玩5p

好似同你一齊過寶利w 果次

下面先經典，心慷慨 玩野玩足一季，以為冷食
點知原來係部署 落班1.8食 (旨在全家拉頭馬，個仔係馬主公司做)
肥果種心思真係好癲

其中第五場四班1200米，潘頓夥拍葉楚航麾下大熱門「心慷慨」，單Win及組合獨贏A1分別派18.5及14元。賽後葉楚航和一對兒子齊拉頭馬，幸福滿瀉。

來自美國的四歲自購新馬「心慷慨」，賽前缺陣一段時間，以往九戰四位冇贏過，雖然賽前贏谷草大閘，但今仗季內初出竟熱至1.8倍，可謂令人難明，結果卻證明熱得有道理。這晚休後復出之戰，用番過往騎兩次全上名的潘頓，沿途「心慷慨」守第六位，末段從外叠後發先至贏0.5馬位，以相對輕鬆的姿態取得服役首捷，亦助葉楚航連續第二次谷戰有馬贏。
葉楚航表示大仔Felix向來不喜歡入馬場，平時請佢都唔肯入場，但現時他在「心慷慨」馬主陳克勝的公司打工，今次是馬主叫他入場的，最終可以一起拉頭馬，機會十分難得。
葉楚航指「心慷慨」操練工夫做足，試閘走勢很靚，在四班有利贏來合理。而細仔Jason已從蔡約翰轉往去蘇偉賢馬房做馬伕，遲些有機會於賽日牽引出賽馬。

輕輕鬆鬆又30w
不過贏嗰啲無次有我份

呢場真心癲 1.8w 隻馬行過咁款

原來大族激光

你燈到心慷慨流鼻血 退埋

牙拉騎得既都係狀態top fit馬 咁緊係冇咁快斷

巴度星期日已經有好馬跑

邊隻？

錶之皇者 健快聯盟 兩隻都係贏開

巴度騎巴基先啱

聽晚我起馬3win

我地華人冠練牙肥 連踩單車都咁犀利

象徵由冠練下滑到收警告信之路

潘狗唔超兩磅跑健快

佢跑安采?

LM

咪係
絕食都要跑啦

第5場好似好均勢好刺激咁

不過估唔到馬克羅斯會俾巴度

拉有幾場係真係跑得靚
帶榮來 理想回報 王者再現 呢幾場有番以前雷神既感覺 有道氣場係度

佢仲騎得好過蘇狄雄黎海榮

同時架單車仲fit過佢啲馬

留意下，重點係佢落地後，向後望果個意氣風發的樣子。

手足，架單車有幾多分係手?

原本有廿分 喺肥鬼手要扣廿分先贏到

唔知暗示緊邊個呢

想睇下牙肥點樣撚悅跑得呢啲高分PP

人地埼豐爆完可以再爆
五班四班沙田盲門照贏
你牙肥贏兩次都熱又搵唔到食

第一個諗起肥

威先生落班1檔又來料喇
何良一隻富萬家一隻威先生
兩隻每季輪迴減分已經4W

貓蛇又抹黑 人格謀殺.............

但今次同場快馬多得好緊要，隻隻死搶咁

同百里名駒瘋狂鬥燒

潘騎邊隻

理想回報跑得威都係 唔係佢跑一定贏唔到

AGGER

石哥算唔算肥鬼既反面
佢真係場場都駁

可哥係能力上上唔到頂班
但佢見隻馬唔得果陣會好努力減分然後反彈俾你

石哥去馬時功夫做足 唔去時真係hea
肥 去唔去時都做足 但出嚟一步都無

安采

肥鬼隻隻睇落食飽飯，點知係粥水黎，無力

真
隻隻啲身同型格靚到震
原來日日食粥水

肥：有粥水俾你食仲想點？

跳出世界 + 好甜橙 呢兩隻都一定逃啦
威先生好係好在一定有欄，百里名駒 好甜橙 冇欄可能錯哂

牙胖: 你食咁多我食咩

話時話牙胖而家成日玩煮飯，會唔會遲下煮埋馬糧

牙莎..............

煮佢自己算啦

咁老揹133要同d後生仔鬥搶

牙莎

牙胖自己操fit完 唔幫啲馬操fit

貓有咩heart water
一舖 舉世pq?

拿又調轉講，如果快pacing 仲要佢老人家鬥爆，一樣係吃力

留2到牙貓又想仁.....

美麗甜心 機會壓一
步大馬 外檔更妙
有級數 輸友瑩囍 贏極速王
配雷神
大摩近期搏馬
gel

所以hea左咁耐仲贏唔贏到

仁貓

佢果個1檔會令佢偏熱...

喜裝寶咁就玩完

上次1.幾倍個次真係明浸人
熱到死火

威先生 而家10倍，係個人會令佢偏熱是嗎

希哥聽晚又少一隻

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期

風雨駒 MIG ENERGY C376 丁冠豪 告東尼 29/10/2019

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期

喜裝寶 RIVET B088 方嘉柏 29/10/2019
東山再起 LET'S COME BACK B367 方嘉柏 29/10/2019
勁有波幅 HIGH VOLATILITY V081 呂健威 29/10/2019
吉利馬王 CARRY TO WIN V305 高伯新 29/10/2019

入左fans club

係咪入會就有得好似你咁做狗

屌你老母喜裝寶
屌你老母喜裝寶
屌你老母喜裝寶

當年很重要地講左三次

要睇臨場，如果頭場出現利內欄既話就

驚見柒俊fans...

抱歉免費多

屌咩，紅旗星將季內初出大熱

望佢輸

吉利馬王最後都係一場都贏唔到

波叔....退

東山再起咁快玩完

牙肥d 功夫 點睇。。。
佢啲功夫 一三五就踱步 二四六就游水
睇得到d咩。。。

頭場D賠率

講緊你？

跳出世界10檔都大熱

波叔都要退了

呢場得佢有績 同Proven

唔岩食，同場仲有另一隻「紅星」

迷肥

準到爆

呢場3t尾關啲馬真係唔識度

我好想再試多次綠駿精英
雖然係我肥...但我對呢啲落到五班上最長途搏變身既馬好有好感

牙胖: 我一三五踩單車，二四滑水
星期六煮飯仔，星期日唱歌

其實都充實

開心好玩？

睇我個名

紅星唔好咩
谷A 79分贏 擺牙俊-5定-10
依家69分

講真 莎拉好撚正wor

唔用牌仔 頂唔頂到返嚟先

咪係...D人係咪睇開西施......

威先生... 柒俊大逃

歡樂小子跑得返夜賽啦?

想買龍城

我會拖呢隻，我驚佢二疊搶口甚至三疊...
膽我另有所好

上季解左禁

咁女評馬人黎講佢算中上既

龍城如果前面扯得快就好跑

五班先食

睇開西面既評馬人

陳蛇咩步速都好跑架啦

唔夠威先生好甜橙快 焗走boxsit 一個唔覺意慢小小比百里名駒食埋個位走二疊

好架月追越風
大口三班咪搞 四班冇問題
B2試課閘

睇賠率再簡 而家呢場根本個賠率未定

原來前冠軍練馬師而家包緊尾

我記得以前貓師兄係鐘意淫kit
幾時轉咗會

唔計call馬係幾好既

淫kit正 莎拉都正

跑自己步速

KIT不了

隻馬幾靚 點都買少少

跑快啲咪早啲收工
打工仔心態

馬係好 都係拖既姐
始終隻馬上季無咩水準

最緊要唔好鬥燒
一鬥燒都撕得飛

陳蛇燒唔燒都撕左一半

陳蛇騎王13倍大船未

肥鬼： 大家都係Champion 我向牙蔡致敬 牙蔡以前都係咁

仁到。。。。
話唔正果啲手足 睇開西施？？？

心意好明顯啦
落班先B2 抽到好位咁好運

陳蛇無唔燒呢個 option

谷草根本睇形勢 場地

嗯

今年育馬者草地歐洲嗰邊得隻AVD同老波斯有睇頭

Ching識馬

勝得精彩係咪會衝三關

聽日頭場真係難買

我肥一Q番來

陳蛇=步速掌控者

陳蛇掌權

有預感同貓睇中同一隻

下 陳蛇真係喎
你諗下 陳蛇個10磅跑谷
佢鐘意大逃2-3個馬位 頭段超快又得
佢唔放咁快 玩先行 又得
再唔係攬炒 唔戴錶奪命狂奔
12檔出閘扮想要欄 同d 先行/逃馬鬥搶
搶到又唔要欄2/3疊騎到尾
搶唔到就繼續鬥 鬥到有為止
搞到前面d 馬無晒

講真，快活谷無陳蛇 點賭

三隻夾埋2W

全哥去馬未
我都就針

佢d馬初出飛哂w就得
第二三劑隨時爆返出黎

要1啦 5班冠練練馬師

金剛仔又幾抵屌

馬友冠

一Q包尾返嚟

陽明高高

第一場肥鬼2隻
1隻潘狗最外檔大熱
1隻何妖1檔全場最冷
真係合埋眼都識買

話撚左條友唔停賽唔洗搵我賭

今晚我贏到開巷

老苗咪又係要搵返皇天

柒俊 火車都用埋 都唔用皇天啦

星洲炒米俾返佢喎

老苗真係唔爭氣

競駿飛鷹用牙國 要反底了

馬後炮咁諗
由巴西蘇上年場一哩仲遲過當家過終點
就應該估到會咁

六十一分蘇狄雄都得八倍係咩玩法

唔係講緊頭場咩

八進咁熱ge

今晚賀賢手馬真係補祝生日咁既款

頭場真係唔識
合埋眼會買金童

我都估你一隻，一係

沉拿今年好似泊到唔少碼頭
反而貝蛇

D127
PRIVATE SECRETARY 孖寶兄弟
(GB) 3 b c PP
Kingman (GB) - Intrigued (GB) by Darshaan (GB) (Private Secretary)
馬主 : Siu Pak Kwan 蕭百君
練馬師 : A S Cruz 告東尼

貓巴 大聚會傳奇點睇

女朋友係狗又出返來

等緊希斯

返澳洲等

又多個欄主同魔鬼村搭上左

快利提提你：不賭是然錢

希斯返黎
但李易達同雨甜都收晒皮

同你樓上篇野好合襯

傳奇幾好 配合埋呂健威成手
大聚會唔識

無柏寶無大注了

覺得王者不穩
上次咁好形勢返黎贏梗係輕鬆啦
賺晒步速 慳位

谷草都咁快24頁

賺完可以再賺既
呢場好亂

有牙街無窮人

方蛇

但係唔快傳奇點追
睇下阿拉肯唔肯落力走位

唔買醉開心？

不拉了 2.幾唔值 贏馬個場附近個啲再出都無影

心慷慨

港林福星點輸

唔識貨
快活谷無陳蛇點撚賭啊

真 諗唔到
檔靚有根據仲要牙拉跑 仲要夾我沈

拿督咁熱點買呀

慣性尊重點睇

一吹奏就變熱門

呢隻落硬飛講真之前幾次入位都係綠格入

ar拉第一場通常當熱身唔會出盡力

5班 牙拉內檔
跑4次五班谷草，兩冠一季一殿....牙拉又嬴

中段其他馬變奏 佢困住係內檔咪可以輸

班底好似1號都好
但係ar般呢排……

佢叫雞好出奇咩
以前成日渣架拉利泊係灣仔

諗下個長力先，初跑不明

我無查證過牙拉有無操過試過跑過
呢隻馬啲動作多到喊 牙街短韁繩 唔知會發生咩事

都可能架，
但同時呢場唔係好多馬有2200米氣量經驗，如果中段走，就即係要比2200米用更多力，唔知邊個會咁做

應該冇 我見上個閘都係牙國試

講賽績係硬淨 不過有啲熱唔透既感覺
買既人就要信牙街氹得隻馬掂啦

墮馬

數據選馬簡評
第2場

跑馬地 第2場 第四班 1000米 草地 "A" 7:45 pm
快步速
平均分:667
12隻馬
平均時間:00.57.76
爆冷:48.5%

4. 跳出世界 (熱門不值W馬)
W:3.8📉 P:1.9📉
莫雷拉
蔡約翰
檔位:10
4歲/閹
負磅:130
體重:1210 (+8)
評分:56
最佳全程: 7 | 0.57.36 126磅 7檔
近績:3/2/2/9
最佳首段: 4 | 12.68 126磅 7檔
最佳尾段: 5 | 23.06 126磅 7檔
上場: 147日前
除非馬匹持續進步,今場入頭3場都有少難

機會馬 1 4 12
未知數新馬 6. 駿爵士 (開跑前睇飛數)

___________________________________________

跑馬地 第3場 第四班 1650米 草地 "A" 8:15 pm
慢步速
平均分:638
11隻馬
平均時間:01.41.19
爆冷:148.5%

3. 偉大勝利 (熱門不值W馬)
4.3📈 P:1.8📉
沈拿
韋達
檔位:8
5歲/閹
負磅:132
體重:1033 (+19)
評分:60 (-1)
最佳全程: 2 | 1.39.51 130磅 7檔
近績:5/10/10/5/13/8
最佳首段: 5 | 28.30 130磅 7檔
最佳尾段: 5 | 24.27 130磅 7檔
機會馬 5 8 10

上個賽馬日
分數頭6隻馬都包辦 Q, T甚至4連。
有少量場次分數第七都包括到第一至第四名。只要成為VIP就可以睇哂所有分數排名。

未成為VIP會員嘅你，只需$30就可以睇哂新賽馬日當日，以及前兩次賽馬日嘅詳細資料。

VIP 功能為你提供更全面嘅資訊，助你大幅提高贏錢機會，仲唔快d試吓！

排位表 :

貼士

telegram channel

android app: 如果有任何問題歡迎feedback

請申請1日試用可到
我的帳戶->申請試用

多謝大家支持

收檔啦喂

得win落飛 我買p唔好

邊位手足jer咸華jer到拍片

食完個tea得番3.2

牙貓: 燉牛尾....

我都打咗個凸

DNLM

係咪同jer方蛇同一派

好耐無上水，大家今晚贏多d

雍容白荷確定跑有馬
唔黎香港報牛

跑2500都唔黎跑2000

蘿蔔會好似規定馬囡最多跑到五歲
谷盡一鋪拎春秋制霸個名

除咗杏目仲邊有強手

會唔會好多馬唔黎？其實係好多人唔想黎，
費事食TG

重注左牙頓今晚騎王

呢隻好似外檔走好過入面zip

杏目唔跑有馬

陳嘉熙今晚去唔去馬㗎

佢想去就去到咩

咁咪姐係無對手
得嗰堆不成氣候既3歲馬有咩好怕, 有堆去法國遠征返黎都唔使理住

雷拉仲有兩倍騎王買 唔爆冷就真係奇

World premiere唔知夠唔夠跑

其他三歲一係打柴一係唔夠長

三歲咪得呢隻
三千米氣量加埋受讓磅睇下偷唔偷到雞

咩係鬆暗光

日本D雄馬好似好廢,加上DI 血到4歲都極速收皮
龍王又唔夠長

好擔心未來日本無2400馬

同添法寶同一件衫嗰隻

get了

好鬼下 知怡昌寶寶死 買順勢寶偷雞不成
唔識睇

d馬名諗到頭都暈

知係邊場就易估

呢場冇步速 隨時牙拉放頭慢慢大步大步爬番黎

陳蛇殺哂囉

馬會派錢 買多啲

沈拿都幾抵玩 騎足又搏命又多機會馬今晚

買左100

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

溫馨提示：某冠軍練馬師今季33隻谷草馬只得2個位置

好似兩隻都係 VH騎

一隻應該2班馬，一隻應該3班馬，俾佢燉到咁

星期六維省打比其中一匹風頭躉Thought of that馬主要求換走Linda Meech結果啲女權出晒嚟包括Michelle Payne喺twitter話馬主係豬
Linda Meech話希望原本座騎贏唔到
結果Michelle Payne被判罰一萬蚊澳幣

全DADDY連都靈紅星都掃

去婆良

咁撚忠心準繩都掃

就係咁先難減分

食二班獎金都夠肥啦

大家準備好未
食個飯幫大家贏錢

原來阿般個名咁樣嚟

隻馬望空就真係後面爬返嚟

都靈系之前都有擺馬係呢個馬房

頭場航哥q?

都靈明珠同都靈一號

婆良咁廢 轉去霍清到減夠分再走算啦

屌你老母 槍撚永遠都唔識準時

賞心星

頭場小氣鬼補中

頭場 賞心星，醉開心連贏位置q

睇中勇勝神駒同神舟寶駒 勇勝神駒晨操唔錯 增程博下

醉開心頂磅夠氣咩

仲要潘狗騎

覺得潘狗會黎料

佢會唔會儲埋突然爆發ga

頭場賞心星2200一定係呢場，但係個人

個個馬評家都講呢場精品712
前過步履如飛果班入哂q
差唔多時期果班全部有q有w

係人都知隻馬有分 只不過呢場馬其實好多隻都有d班底

呢場唯一驚就係雷神開大絕超水準去馬

不過以往換完冬草a欄都係大利放頭希望今日都係

步履娛飛獨忌陳蛇

金童？

5班2千2比狗買

買2458單T

5>1+3+4

想買騎師王利國

醉開心大增程 似肥鬼d降班過冷河部署

點解個個都要5

2.4 p

通常咁諗佢就去馬

底出綠駿精英

嘩 競駿飛鷹好重p

肥鬼

啲飛亂到

5班2千2
爬行大賽

第1場 龍騰馬躍 重注

咁辛苦鄧到落5班 上場走哂光 今場咁熱 我係佢今場實9跑 等多幾場換件華將先食

靚藤王繼續追，長途種

唔拖金童唔好話自己識馬

久違上水

底出

大岩蛇連馬都燈

洩恩今晚得一隻

咪撚燈

肥鬼果隻好古惑下喎
4班長期報1000-1600
一落5班報1800
今次仲要報2200
J2仲話呢隻係外國跑長途
唔係真係底出咁古惑阿肥鬼

華人冠練
-今季93次落弟，全港第一
-2WIN練馬師榜包尾（榮冠大道）
-33次谷草馬只得2個位置

咪jer 啦

1？

準備今日又大後上殺曬做冠練

國際拍賣會新馬
點樣外國跑長途

底出都唔會搵條拉馬王

外地資料:
「醉開心」進口前馬名NOTABADCRAFTSMAN，在紐西蘭由Craig Phelan訓練，曾出賽2次，獲2冠。
2017年8月23日，在杜蘭加(Tauranga)馬場，勝出右轉1200米三歲處女馬賽，賽事總獎金10,000紐元。
2017年9月30日，在愛沙妮(Ellerslie)馬場，勝出右轉1400米指標評分65讓賽，賽事總獎金22,275紐元。

鳩買6號P

似底出呢隻啦

醉開心？

可能想食Q

全日只買莫雷拉

4 8做愛

肥鬼1q番

我貪心D
直接全餐PQ

講緊另一隻

2200睇下馬算

無錯，復課後勇態盡現
田地千6、千8 只係小敗
加上輕磅，增程2千2 更顯優勢
今場仲要慢步速
放頭既騎法仲可以食盡形勢
加上郭能一向都唔愛惜動物，鞭鞭有力之下
三甲一定冇走雞

醉開心40蚊開跑

已買

金童

比何妖搞到而家d馬好撚準時 遲少少都買唔到

屌你咩 波又燈馬又燈

一放一追、肥鬼Q叫糊

跑咩

鞭鞭有力都無用
打打下分韁

9-8

大no.兩隻

冠練

屌

競駿系

潘生想點呀

利國偉

nigga發揮咁勁把撚咩

包尾PQ cashed

牙拉塞到無跑過咁制

史卓豐真係神級 中段變奏好嘅馬係都要死捉爛捉捉到搶口

9 8 5 7

屌你老味

跑咩？

重插wp贏 跟左小小

呢件垃圾等緊佢幾時死

隻6都有得算 隻1跑咩野

肥鬼繼續無位置

唯一輸嘅可能真係塞死

4號內閃。撞撚左落隻唔知乜鳩到
即刻收皮

屎卓瘋成碌柒咁

有冇睇到郭能俾人夾個陣個兩下右手鞭大動作到

講真
輸左都咁話
36倍博何妖好過博5.7倍垃圾潘

落第 +2

潘加肥鬼

老閪都想攝入面 點知就封9死你即刻碌柒

屌你老母人地隻隻走佢又走下唔走

希威森馬冇還馬冇，點解轉直路可以騎到馬頭岳起哂

係
屌
上次又係咁
買撚左2次
屌佢老母

部能廢到

跑開短途133跑2200上潘頓想冼9我？

隻6真係擺到明去馬

連續兩三隻係外檔過佢。。
繼續留住

95個，幫手一齊數

預佢第一隻走先 點知競駿飛鷹走佢繼續拉住

競駿會贏馬

屌你咩彪哥，跑完先知
你比個披我都好丫

隻馬廢到

。

唔洗睇啦有畫面

依家先貼

屌中間26秒幾 26秒幾 晨操咩

肥鬼廢
轉馬房返1800可留意

買左皇天 跳了

馬po多左咁多人
係咪我太耐無上黎
貓仔係咪返左黎

一打隻馬即刻谷番上去，應該痛撚到仆街

全中派1

可以繼續追
今次放到得返尾二
下次如果減返多少路程有權到位

3同8揀咗隻3，中5 9

可惜殺隻金童入嚟

Lm

我了

lm

。LM

綠駿精英步速 係咁上下啦

18台肥豪喪屌佢

廢潘留力時時精綵？

莫雷拉隻馬頭1800散步咁

有

又中史卓豐伏 幾時死

我

加油

多得彪哥

清唔好爭乞

以為佢係屌部撚

皇天痴撚線 推兩下又唔推 戇撚鳩

班燈神可唔可以一早講定

我789 隻金童搞到又唔見幾千

頭場skip哂j2揀既馬同最冷果隻。。。。

月追月風？

我2459單t

金童都無要就幫你唔到啦手足

彪哥開跑前一秒
我臨尾仲補多四草野

越追越瘋

我w跟左落飛9 單t反而唔中

方晙暉 賽日重點 火百合

金童真係好準
點解我會要左皇天

Hi

Hi貓b

跳出世界廢馬外檔都大熱

谷草都賭＝爛賭二

皇天真係好撚癲 果種判斷能力 勁能到

手足戒咗？

跳出香港連美麗傳承都搞掂，跳出世界仲點輸

R2 4 8

有無心水

威先生

想買陳Sir

旅遊拿督輸錢都要買

快活谷長年書包

君悅灣

好

又同路

見到無人提潘頓就識買

一齊贏啦

我又係陳蛇
3拖8-10-12

我都想
等埋彪之選先

屌我都陳蛇

Hello

我彪應該會簡6
懶獨特

快d回血 等你

跳岀世界當跳岀香港咁買？

無人要10？

陳sir都買 夠唔夠$驗腦

潘頓已經無人追？

J2冇揀陳蛇

第二場：
12. 八進 （超重心之選 ）

古人智慧：「鷸蚌相爭，漁人得利。」
利敬國呢匹馬，係全場唯一一匹具實力嘅後上馬

大家頭場已經見識到今日A欄形勢利後上
加上呢場快步速，多馬搶頭，前置馬必招損失
八進就可以冷手食個熱煎堆

ok skip

幸福笑容

收到

君悅灣？

星期日又有

第2場冷馬 樂飛勝 重注

10倍以下都唔會買

點買法

呢場包多汁甜

威先生落班咁好分

跳樓世界

馬POST已死，居然3頁都無人睇潘頓

身先士卒

陳蛇呢場黃俊上身幫老苗贏

呢場跑出 當佢贏

我都就針

威先生 100%

想問下你有邊場唔係重注？

跑出唔當贏當咩

畀佢贏 豪畀佢

跑出街咪唔當贏

同路 想贏一次

重注10蚊
超重注20蚊

冇人要灣？

大岩蛇有娛樂注㗎

5,7,8

八進咁重飛

有巨額過關

紅海灣付近

嘩屌贏到無得跑

八進 旅遊拿督

嘩屌

龍城執返個p先

又係無腦放頭

中

打劫 4.9 落到 3.1 位置
好在有買陳Sir

我彪燈到大流閘

月追越風又西
慢閘

中呀

勇冠多

好少見雷狗一放到底

呀拉大熱5倍

牙拉好撚快

八進

谷草真係笑撚4
整隻全世界覺得呃錢熱門出黎劏哂

威先生老啦 狂打鞭都唔快

粒橙唔係12檔 應該會再近啲

陳蛇披

12p都無

今日雷拉日

跳出世界真係當跳出香港咁買

一早請唔用牌仔都唔諗

情趣當超趣買？

騎足咁耐

屌點解唔信雷神

上面位ching又中

雷神回飛無人信

第一場收左皮

都輸應該 邊個重注左明明五倍

彪之選

一堆以為走嘅馬比隻10檔輕鬆埋欄

Bill哥一講完八進即刻冇

條q咁好分

貓b!!

咪係 得番3.1

Hi 188

點估到粒爛橙又跑到出黎

一抽2檔害佐佢啦

潘頓幾時死

造馬

霍清出擊日

全場五六隻放頭馬
死刨爛刨後追馬
10檔12檔放到問你死未

bill gor真係屈到

我都係五倍買 開閘個刻都有4.8

放頭2隻 10檔 12檔

real
我拖中3隻腳
4重都無埋

[陽明高高陽明亮亮]十月三十日八場谷草賽日討論區II

次次見到唔信雷神之後佢跑出就覺得自己柒咗

但成堆放頭馬近績差到，最後開番近績正常2隻

今日咁快1001

咁快爆post

還我血汁錢

潘頓想點

潘頓仆街死

信雷神好過信垃圾潘啦
我都就黎要改名啦

我發覺俾我睇中既馬
次次都會綠格落飛

潘狗狙擊手

差兩場

我彪大戶嚟

我了 手足

唔得.有2個潘
再諗過

下場點睇

想知收幾多lol

場場中一隻有撚用

派我

派？

貓b有無玩

唔信唔信又中一關

大潘狗狙擊手

大潘狗